俾男朋友嫌棄應該要點做

同男朋友一齊左幾個月
本身都相安無事過得幾開心
同佢啲朋友都好似幾好傾
點知有日唔覺意睇到佢電話whatsapp群組入面
男朋友喺啲群組入面話
：我真係覺得佢好撚肥 我真係唔知點算
其實我真係唔鍾意肥 以前啲衫遮住曬都唔覺

我應該點算好 而家佢一掂我我都會縮因為覺得自己唔配

利申160 50kg 23歲

咩cup?

33C 26 36

其實唔係講你

33 c 招兵post confirmed

50kg都叫肥？？？
飛左佢啦絲打

有我名

我有肚腩所以唔係好大

其實160 50kg
唔算好肥，但一定唔係瘦

跟我 我鐘意肥妹

如果你自己想減肥咪控制飲食做運動
有恆心1個月都減到15KG

有我名[/quote撞名姐

佢一向中意骨感

50都唔算好肥姐
好易減

其實而家肥既定義係咩 瘦既定義係咩

可能佢唔係講緊你呢

160 50kg都肥

白又顯肥 自己知乜事

呢種比例先正

好sad呀仲要扮無野

到底點咁先可以1個月減30磅

其實呢D可以唔洗介意，男人老狗之間唔係呢D都無野好講
佢有聲出或者暗示再算啦
不過你想減咪減下

咁當初係佢追你？

我都真係好想知 仲一路天真咁以為自己叫做標準 原來連佢公司啲同事都係咁講我

你比咁多人屌過都仲肯同你一齊
仲想點

呢樣先灰 今朝一齊飲茶 送佢返工 佢仲要問我點解食咁少係咪唔舒服 條仆街

你一定唔肥 做吓啲減腰嘅練返條腰就好掂

你男朋友係咪排骨黎有啲肉地先好啪唔識貨

係呀 但係著衫遮曬啲肥掛

就算唔係偏瘦都一定唔係偏肥
睇死你平時都冇乜女人緣

最重要控制飲食
有運動當然更好啦,不過就算冇,控制飲食都減到
首先要減少食量 控制澱粉吸收
7點之後唔食野

我都好想知其實係唔係每個男人喺背後都係咁講野 因為我真係未聽過佢咁同我講嘢 都冇諗過原來佢會咁樣話我 打擊有d大

其實冇野掛
我男朋友個兄弟都話佢條女對腳好粗
但愛戰勝左一切 佢兄弟都仲好愛條女

我都覺得我男朋友嫌我肥

真係唔好睇人電話
一定會好失望

23歲 佢係我第二個男朋友

其實絲打唔洗咁介意，男人之間就係咁
話下你條女肥，佢條女柒，邊個條女港女公主病，乜乜柒柒
結論係人地講係人地既事，事實係你男朋友同緊你一齊

btw 其實有冇諗過係你個樣出事？

下次扑野同佢講：唉 唔扑啦 一陣除左衫又嫌人肥

咁都叫肥

多謝你安慰我 其實減肥唔係問題只係我冇諗過原來佢咁厭惡我

其實我case同你差唔多，165 51kg，但冇波
佢又係中意骨感
打算遲下返學得閒返就做返運動，冇波都起碼有肌肉。

雖然佢冇同人嫌過我肥，但覺得自己已經唔靚又冇波，真係好介意要佢拖住我呢件咁既次貨黎見人 ......

絲打，其實最緊要係自己開心，如果佢真係出到聲、真心嫌棄你，俾我會揀分手，分完手先減肥，唔好屈就自己係一個會因為外在因素而嫌棄你既人身邊。

180 150磅 而家喺佢面前完全唔想除衫

110磅都肥? 仲要26腰

收兵post 連登仔個個話肉感 排隊入伍

冇錯 本身冇拍拖 係呵冇人煮 全日訓 肥得去邊 而家拍咗拖 會車我去食飯 一日肥過一日

我都係講下笑姐 對唔住bb

就係你男友哩類人攪到香港女仔減到又瘦又平

佢嫌你唔代表你配唔上佢
可以係佢不自量力要求高架嘛
唔通我同人講結衣好撚樣衰
結衣又襯我唔起咩？
人心不足蛇吞象呀
同人拍拖 都係想大家舒舒服服
如果咁撚樣就要左遷右就
點同佢過世？

做好你自己覺得係合理嘅本份就夠
唔好無止境咁要求自己
遲早逼到自己受唔住 一拍兩散

著衫問題

分手同我一齊

我會俾心機㗎啦

我條女44kg 158cm
條腰好攬到

咁你覺得佢條女隻腳粗唔粗

I know that feel 佢有冇開聲講

的確係 平時開口埋口叫我食多d 小小肉好可愛 唔睇都唔知佢心入面係咁諗

做女朋友唔想失禮男朋友既 男人又要面 某程度覺得自己做唔好自己本分

呢個精警 嗰日知道咗之後 佢叫我同佢做 我唔肯除衫佢仲以為係情趣

減肥為健康...合理
減肥為條仔...ON 9

好正常喎唔通得排骨叫好

我160 64kg 巴打

手快打錯有幾出奇

多謝你呀絲打 你男朋友真係好
成日覺得拍拖最美好嘅係成日都會想令大家進步
其實就算佢唔講我都想減 夏天好攞命
未去到嫌棄嘅 但係 而家見到佢有時佢想攬下我都有少少自卑

坐喺度36

說穿了 其實屌就肉感 帶出街就骨感

笑笑笑好好笑呀 dllm

有陣時同佢行街喺條街度見到佢指住個瘦過自己好多既女仔係咁話肥 我都啞撚左 香港女仔已經好撚瘦

160 50kg邊忽肥呀。。。
有肉地都唔算喎。。。

c打請揾我

佢都ON9

明白嘅多謝巴/絲打 不過其實佢本身對我好好 我都想各樣嘢可以做到完美 做一個值得佢對我好既女朋友

差唔多高 輕過樓豬 47kg
但三圍冇樓豬咁正
腰圍閒閒地都28
但男友冇嫌